(疫情) 美國最大戲院商: 每星期蝕3000萬美元

(AMC係美國最大戲院商, 但呢間公司係中資: 中國萬達佔38%股份, 係最大股東)

美國最大戲院商AMC: 在疫情之下, AMC每星期蝕3000萬-4000萬美元

Speaking to CNN, Adam Aron, CEO of AMC, said the chain literally does not have “a penny of revenue” coming in.

“Three weeks ago, AMC was an immensely healthly company,” Aron said. “And now with expenses out the door and no revenue, we are burning through cash and the liquidity we need, only the [federal] government is going to provide that.”

In 2019, AMC Entertainment generated $5.5 billion in revenue with $770 million in pre-tax earnings. This week alone, Aron said the chain would spend $30-to-$40 million dollars just to stay in business. An amount, he said, that would continue weekly as the quarantine period continues.

“Our revenues this week are zero,” Aron said.

萬達又輸

執得

王建林都就死啦 佢有乜好驚

美帝輸了

有冇數學師計數

等你上木蘭吖嗱

奶共奶到 一無所有

萬達唔係俾共產黨收歸國有啦咩？好似個老細同個仔都坐緊監

而家美國戲院商集體叫政府科水

有咁多行業等政府救, 點會輪到戲院?

王建林係共產黨員

未出事

叫佢地偉大支那狗救囉
平時荷里活班垃圾咁鍾意支那

萬達今年大把債到期
不過以佢之前D威水史有冇人救就

慘

D議員先話唔會bail out chinese company

中國找數

佢個仔比人到雞毛鴨血啦

抵死

商業風險黎

笑死 王思聰做咩生意都損手爛腳
搞乜死乜 搞單車死 搞直播死

即是金鐘嗰間都係紅底？

中國應該賠償

Previously On AMC, it's the walking deadddddddddd

剛跟AMC割席

套花木籣有冇上？

無限期delay

暫時hold片
未上

問支拿攞

叫中國賠返俾你

業界分析

花木籣 係美國疫情完結後三星期上映都無問題

Many agree: Paramount’s A Quiet Place Part II and Disney’s Mulan are in a great position to return quickly when theaters revive as both pics have already clocked impressions among potential moviegoers. Industry sources tell me that whenever either film opts to return, they will only need 2-3 weeks in regards to their marketing push.

最好依家上啦

林文亮都係共產黨員

其實佢搞個個普思資本之前係搵到唔小錢的
但係心雄想搞直播就玩到自己一仆一碌

戲院又唔係必要 有排都未到佢

叫支共還